直播玩「彩虹冒險」！

即時直播中

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

最後聽日7:00要見到你

之前咩公會

aaa

私服定官方？

私服不可取

官方唔係執左咩